改朝換代既人既資產如果保值/點樣延續？

打緊仗既國家人民驚唔驚打輸仗一夜間貨幣變廢紙
房屋資產既契約響新朝代仲有無認受性
根本走唔到資/無咁多錢轉做其他貨幣既人如何應對
到底經歷過換朝代既人點捱 係咪靠走佬

當年蘇聯解體，俄佬用vodka當貨幣用

你講古代定近現代先？
古代就黃金白銀，世界通行
近現代都持有美金
當年，如果好似當年日佔香港時代，迫你用軍票就冇得講

現代 買左樓點算

cls個經濟點恢復

瑞士銀行

擺d金喺外國

日日排隊買麵包

自製vodka

留名認真等學嘢

資產可能有機會冇哂
但產業就未必